好多人都欣賞關sir,我們錯了

原來關sir 幾多人欣賞，唔欣賞係五毛，我話

系

要不是關sir 照顧香港，香港魚蛋了